連登有愛系列

如果你讀緊大學/大專
跪求你唔好㩒返回住
阻你5分鐘左右，填一填問卷

無以為報，來生答謝

請跟足正常程序再開po

無以為報，來生答謝

咁你來生先再叫我填啦